（劇透）睇完杏壽郎講

唔會成為鬼 因為價值觀唔同

我諗起自己點都唔會做藍絲一樣

上三係欣賞佢實力先想佢成為鬼
藍絲點會欣賞我地啊

我願意成為中共同路人拜燈萬歲